單身耐左，搵唔返想拍拖既感覺

2年前同ex分左手
直至2個月前識左條新女，但係拍落去都係無戀愛既感覺，最後1個月就散左。 雖然我既環境有唔少異性，但我依家個心態就係：完全唔幸拍拖。 見到人地一對對好sweet咁，我都唔會羨慕。
利申絕對唔係想轉基.

仲有單身耐右

你呢個ex好慘

無感覺，拖落去只會搞到佢仲hurt，唔想浪費大家既時間係無將來既關係上面。

你環境多女緊係咁講 你試下無女睇下你仲會唔會話唔恨拍拖

你太多選擇了

多女 但係唔啱口味都係空談

未搵到適合既人姐
兩個月前果個可能都只係貪就手
BTW Show Blocked User - 車厘龜頭很硬

我都覺，到依家只係A2

同你一樣
但你有冇問過自己點解有依個現狀先

習慣咩事都自己一個搞掂

初頭未開始未有咁的感覺?

一開始有少少feel， 之後發覺原來係假像